\trackid{it}
\input{tex/562}         %       562             Блинов Артем Игоревич           К вопросу о задаче доставки грузов
\input{tex/537}         %       537             Боковой Андрей Валерьевич               Распознавание маркеров методом SURF (Speeded-Up Robust Features)
\input{tex/581}         %       581             Джура Максим Евгеньевич         Методы оптимизации фрактального сжатия изображений
\input{tex/592}         %       592             Giang Nguyen Cat Tieu           ПРИМЕНЕНИЕ ДЕТЕРМИНИРОВАННОГО КОНЕЧНОГО АВТОМАТА ДЛЯ ПОСТРОЕНИЯ АЛГОРИТМОВ ПОИСКА ПОДСТРОКИ В СТРОКЕ
\input{tex/587}         %       587             Иванов Емил Светославов         Математическая модель многомерного представления данных
\input{tex/572}         %       572             Новикова Галина Михайловна              Подход к представлению знаний в юриспруденции
\input{tex/605}         %       605             Новикова Галина Михайловна              Разработка системы моделирования для решения задач прогнозирования в банковской сфере
\input{tex/593}         %       593             Храмоин Иван Валерьевич         Методы разрешения местоименной анафоры на основе машинного обучения
\input{tex/652}         %       652             Сажин Павел Сергеевич           Алгоритм обнаружения огня в видео-потоке
\input{tex/633}         %       633             Кузнецов Евгений Александрович          Использование темпорального подхода при построении системы версионирования многомерной информационной системы
\input{tex/595}         %       595             Молодченков Алексей Игоревич            Применение методов машинного обучения к задачам в области медицины
\input{tex/610}         %       610             Новикова Галина Михайловна              Концепция создания автоматизированной системы поддержки SWOT - анализа для инвестиционного планирования
\input{tex/596}         %       596             Новикова Дарья Сергеевна                Применение методов стохастической микродинамики для исследования равновесия в системах экономического обмена
\input{tex/617}         %       617             Овчаренко Роман Игоревич                Методы автоматического выявления потенциально нежелательного графического контента
\input{tex/636}         %       636             Павлюкова Анна Владимировна             Использование вейвлет-преобразования для построения аудио-идентификатора музыкальных произведений.
\input{tex/606}         %       606             Соколова Юлия           Поиск шаблонов с использованием признаков Хаара
\input{tex/597}         %       597             Торосян Шушаник Грачевна                A new approach on information leak prevention in corporate information systems
\input{tex/637}         %       637             Червякова Ксения Александровна          Разработка критериев для определения жанра музыкального произведения.
